（1Q題）邊種動物係愛情專家？

3頁後開估，保證高質

鹿，因為木鹿大王

貓，因為貓貓可愛

臭雞

唔存在嘅生物
因為null

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

上面既全部都錯

Dickson

全能既連登仔估唔到？

天水圍墮地地獄獸

狗

雞，因為鴨同雀仔

我愛=i love
單字i好易打成o 變olove
睇睇下就係dove 答案係白鴿

呢個高質，但唔夠我個答案高質

1999

錯

各位由得個post沉啦